有冇人知點解德國聯署發起人滑鼠姐姐會叫滑鼠姐姐？

有冇人知點解

當年鍵盤戰線叫佢骨鼠娘娘